{"tweet_lang": "es", "truncated": false, "tweet_loc": [19.42705, -99.127571], "hashtags": [], "topic": "social unrest", "collecter": "plaw", "id": 1069066733804232704, "city": "mexico city", "emoticons": [], "user_id": "1024017798799011840", "date_ordinal": 737030, "vector_magnitude": 2.8284271247461903, "tweet_urls": [], "filename": ["MexicoCity_unrest_20.json"], "source": "Twitter for Android", "id_str": "1069066733804232704", "coordinates": null, "tweet_text": "As\u00ed fue la toma de protesta como presidente de M\u00e9xico de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "text_es": "As\u00ed fue la toma de protesta como presidente de M\u00e9xico de Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "words": ["taking", "protest", "president", "mexico", "andr", "manuel", "pez", "obrador"], "translation": "This was the taking of protest as president of Mexico by Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "geo": null, "vector": [0, 1, 3, 5, 6, 7, 8, 9], "mentions": [], "tweet_date": "2018-12-02T03:12:26Z"}